全球用家悲歌！M$ 正式放棄Windows 10 Mobile，12月後開始全面停止更新！！

微軟將在今年12月10日全面終止更新Windows 10 Mobile，同時也準備終止釋出安全漏洞修補檔案。

在原本規劃中，微軟預期藉由Windows 10跨裝置使用特性，期望將行動裝置整合進Windows 10平台市場，但無奈與iOS、Android平台市場競爭失利，加上Windows 10 Mobile的使用體驗始終不佳，因此讓微軟在後續間接捨棄發展Windows 10 Mobile，轉而利用iOS、Android平台發展自有服務，因此也註定Windows 10 Mobile裝置步入發展末路的命運。

想知直至現時為止重有幾多人用

6.5 -> 7 -> 8.1 -> 10
連斬3 次，app唔共通又唔俾upgrade，atom phone到atom唔玩電話市場都唔出，跟本抵撚死。

好文重溫

Windows Phone 的設計源自於大師級的黃金比例

Windows Phone Apollo型格設計概念

革命性更新！喺打字app度打完中文，再copy and paste入去你想打中文嘅地方度
中文輸入工具 香港中文輸入法(HKIME) V1.1 更新

大家要明白香港市場太小，香港微軟在盡下爭取下也未見可以在短期內加入新的中文輸入法。那麼，這回事就由小弟的工具暫時頂替吧！

Windows Phone 又被「抄考」？ Android 4.0 新功能疑團

第一幅圖我睇極都唔明啲線點畫出黎

未見過係街有人用Windows phone

個系統乜功能都無, 梗係快啦
仲快D死添

香港依家仲有冇人用緊

desktop 同 mobile 格硬用同一個UX, 邊個天才諗出來

window phone 整死nokia

我見識少 未見過人用

又係黑歷史

由用wm6 用到7，用咗一星期8覺得自己好戇鳩，即刻放咗，好彩跳咗船